新開既吉野家，食唔食？

開左係條馬路度

邊區?

打邊爐

好似上環

食tg放題

有冇曱近平？
有嘅話就唔食啦

食妳老鼠🐭

上環 都幾大間

我要打吉邊

不了 罷食吉野家

呢間以前成日食

大排檔

裝修師傅手工唔錯

曱近平

仆街大笑左

本來係為咗入嚟睇下佢點解喺呢個時勢仲開到新分店
結果入到嚟……

唔似有邊爐打
不過可能有bbq餐

露天雅座？

甴近平 習近平

笑撚死

TG放題，正

屌
露天茶座

open kitchen
會唔會有好多曱甴平

可以開幾耐呢唔知

差個火打吉邊喎

估唔到我仲笑得出, 真係好正

終於可以光明正大噉食吉野家

搞來搞去吉野家

360度風景

係
金龍出面

會失民心
只會令仲食緊吉野家既人對我地反感

以前喺中遠返工間唔中會去
好撚多嘢飛嚟飛去
係時候成間重新裝修下

馬路吉野，別有風味。

仲食吉家嘅都唔係自己友啦

胡椒湯底

好想食

都不了 開係屋企門口都唔撚食

笑撚到仆街

本身諗住入黎負評
一睇到笑左出聲

好想食
有冇藍水特飲？

正

高汁

裝修完順便SET路障呢招一流

真路障

好撚慘，比人記一世

哇，成條街都係佢架喎，仲要開正路中心個地段咁好添，咁有米開咁大間既

不過都冇用吖，除左狗都冇人會去食既

新呢間應該有得bbq

Open Kitchen 吉邊
用TG 打邊爐
苦笑 ;)

曲

喂 正呀
又有香港夜景睇
又可以打邊邊

胡椒牛肉飯

嚟緊
幫我霸定位得唔得

幾時到富臨

笑左

露天茶座要申請喎，報食環先

露天第一次見
梗係幫襯啦

餵狗

呢間先食

Bbq

依家仲食吉野家嘅人都on99啦

食！！！

好似幾好feel咁

做得好

俾錢我都唔撚食

想食 不如買定料入去打邊爐

露天靚景 正呀

堆

屌，笑死

終於有露天餐廳 等左好耐

未睇到圖唔小心俾左負皮..

彌敦下邨

想打邊撈

露天雅座，TG放題

屌秒負皮咗

齋坐

唯有畀面去坐下啦

留比警甴食

開放式座位啫

戶外幾好 食火鍋

Sick ball

笑死

己方損失慘重
咁嘅嘢夠唔夠安慰

Yes

Tg邊爐

lunch好多港豬打工仔食

@郭紹傑

噢 咁新穎

不了

藍絲反感唔重要

吉邊加辣（tg)

tg邊爐

食

日式大排檔

呢間咁失策無圍鋼皮咩

推

板

露天吉野

成間鋪吉撚左
利伸 上網睇live見到

好治癒

幾年前食過一次炸野菜唔知乜肉飯
食完腸胃炎咗兩三日
屌佢

新開張好污糟, 搵D藍色水做下清潔先去食

甴失腳

上環班廢老

係咪可以bbq架

屯門嗰間排晒隊

d 皮無咩事

搬返入去就無事發生

賓客自理

打邊爐啦

新產品 TG湯底邊爐

得藍絲先會食吉野家

甴近平都話好好笑

呀姐我個吉邊冇火

飯煲都掉埋出黎

甴近平

利申夢到手足拎哂啲蛋岀嚟

之前屯門有間starfucks啲椅 都比人搬哂出嚟做路障

佢唔係有木板裝甲保護?

曱甴近平

係雞蛋配tg邊爐

有tg放題食

一路打邊爐一路食tg，正

自帶食品喺吉野家食

裝修得幾靚

唔食

笑到仆街

Hahahahahha

新戰線-------黃色經濟圈 (長文)

曱大大自己去食
習曱甴

帶港豬去啦，佢地一個月冇吉邊食好慘架

做得好啊！邊個手足咁有創業頭腦？

灣仔吉野家期間限定露天茶座？

召喚食環
非法擴張經營場所

tg 爐

吉野家營火會真。圍爐

快撚D 唔約個特許經營比香港代理

tg細牛飯+牛汁

吉野餐

食
飲杯水都好

有放題食

去路政投訴佢佔用馬路做生意

咁撚惡 開到去馬路中間

扑野家總算有d作用

10.1屯門都開咗爐
但好似自助形式

新菜式: TG風味牛丼

風味

高質

雞蛋胡椒牛肉飯 配 藍水特飲

我睇標題仲諗點解咁多正評

路端燒

有創意

一碗TG味牛肉飯, 唔該

排排坐食tg,胡椒有送餐服務

笑左 cls😂😂😂

露天吉邊

唔食得嫁

開到出馬路 投訴佢姐 阻街到咁

胡椒火鍋

裝修好先食

想問其實佢哋聽日係咪會搬返啲枱枱櫈櫈入去

EmptyR新分店

本身想入黎屌

入到黎笑撚左

而家吉野家做埋炒辣蟹

中遠大廈對面個間 原來搬左出黎 而家先知 又唔通知人

推爆佢

補血
明曲都被人插到咁

有無usb叉電

間舖望入去係乜都冇

個環境唔錯

野生吉野家

diu

一定好爽

做乜鳩阻街阻住人行街架，報食環啦

咦～好危險 都係唔好再去食吉野家

習曱甴

夠晒chill呀喂

我打邊爐，然後即日腸胃炎左一個禮拜

抵喇

叫班死港豬藍屍廢中廢老去食啦順便tg放題到而家仲唔撚罷食扑野家嘅一定唔撚係同路人架喇少少骨氣都冇

甴近平 曱甴蝗 曱甴平

笑到停唔到，肥牛tg邊爐

拿呢間就可以幫趁
其他吉吉家不了

想問呢兩張圖係立場邊個post post出黎？

佢 ig 有Starbucks相果個Post度cap 架

笑死甴近平

一年前係呢間食你嗰個飯
連埋我三個同事腸胃炎左兩三日
從此吉野家bye bye
利申 鐵胃，廿幾歲人第二次腸胃炎

blocked

聽日有咩做

好漆，唔想食

屌笑死

搵郭紹傑出嚟打邊爐

要等位嗎 ?

問下杯牛條友肯唔肯杯多啲牛比你

加強打擊，合興支持恐怖組織。

唔理前文後理
總之就要唱衰你班暴徒

露天特別有風味

椒味吉邊

露天邊爐，可以用炭爐打，仲有得食煙

學新加坡老巴剎?

仲民心
瞓左幾耐

屌佢老母吉野家又阻路

燒到hum hum 聲先係打邊爐ga ma

喔 真係慘了 不過我唔食呢間濕鳩牛肉飯

話知你間嘢執笠 關香港人撚事

笑咗 好大間

笑到gapgap聲

甴近平食

吉儀家

日本の吉野家本社、香港のエージェントに変更してください。
Google Translate 希望佢地明

真係心郁郁想試吓

終於搞到黎依間
拿拿拿，隔離信德入面有間㗎，千其唔好又搞到咁呀

催淚彈疑撃中消防車消防員不滿 與警員理論時反被包圍 - RTHK
(記者再再再再次被針對及阻礙採訪)

開槍射消防

香港恒生大學學生會編輯委員會：「 【旺角現場編委報導】 [00-47] 一名警員衝向並毆打記者。 」

期間限定tg放題

胡椒放題

嗰間以前成日食，勁多支那狗去食

收銀有個黑面神

其實人哋都曲得好明顯